［緊急求救］聽日屋企斷水斷電可以點算？

聽日棟大廈唔知維修定咩冇睇清楚
由1000停水停電到1700
平時最多停一樣今次一停停哂兩樣⋯
大熱天時熱死辣辣又冇風扇又冇水沖涼
到底可以去邊度或者做啲乜鳩
利申聽日唔洗翻工冇嘢做
求各位手足解救

圖書館/自修室?

銷假

啱啱考完DSE唔好咁啦

啱啱考完DSE冇翻工等緊9月開學

冇冇巴絲打救命啊

去陽光

搵地方行下hea下囉，出遠少少，約到frd就更好啦，十點零鐘出門口，搭程車，落得車行陣再搵嘢食，搵得嚟都差唔十二點半，鳩hea食一粒鐘都一點半，淨返大約四粒鐘，行下啲大商場又得，行街又得，行到大約四點準備返屋企啦

網吧
cafe
搵朋友出街/去朋友屋企

唔想打機打成日

同廢老爭位坐

唔打機
坐咁耐悶撚死
熱死辣辣唔行街/條女晏就唔得閒冇屋企去

試過, 果日要返工0影響

今晚唔好瞓，捱到聽朝10點先瞓，瞓返7個鐘先起身，瞓著咗唔覺熱

睇場戲 食個飯磨下 再睇多套 未夠鐘咪再睇多套

太埋老豆老母去酒店嘆返晚啦
再食下嘢

呢樣又唔得 個樣又唔得
出街hea 都係9 行9 坐9 hea 架啦
你睇下聽日會展有咩show 開放好過啦

電影放題

至弊我實會瞓到熱醒咗風都冇

無改錯名

老豆老母5點幾6點幾放工翻撚到嚟都有水有電啦 得我一個捱呢7個鐘